sweetymagic黑店 唔好再幫襯

有fd做過
聽聞佢D con係水貨
帶上去吉眼 但就成日話唔會換比你 賴你冇檢查清楚
好多美容產品過曬期
仲有前排賣眼鏡，仲賣埋散光 但又冇視光師在場
仲要售後服務好差，永不退款 話換被你其實係假既 都係原本個個

佢地有啲態度好撚差 有次買咗部打印機 覺得印出黎啲相有啲問題 咪拎埋部機同相紙去囉
我本身都好聲好氣 話部機印出黎啲相好似有問題 之後有個人搞咗好耐就話：下 係咁架喎 我自己嗰部都係咁 心諗 你嗰部都有問題囉仆街 之後佢地又唔肯換咁 我咪拎埋部機走 係之後發現原來要印完等多好幾日啲相先ok 最精彩過多幾個月部機死咗 拎去維修中心拖咗個幾兩個月咁濟 係好彩佢肯退錢(不過後面維修應該唔關sweetymagic事)

有follow開

買lego ok
前日買左盒 侏儸紀 冇問題

好彩冇去開

4 5年前中學個時成日上去百寶利買平相紙 宜家不倫不類咁

買過幾對con 有對拮撚到仆街以為自己眼有事 直到依家都未敢帶返con 呃尻左我八百幾銀

覺得啲員工好串嘴 無幫襯過

啲清貨價錢真係好平，不過咪又係散就黎過期貨，就過期con更加唔買！
寧願買返大鋪貴少少

有fd做過先知內幕
所謂既美容產品有好多落sasa 卓越 減價買
仲有佢話之前有個客買左對con啦
之後帶上去吉眼拎去換佢唔比
仲要話佢冇檢查清楚就買
之後個客串佢 隔住個玻璃點睇有冇壞呀
搞左輪先比換

佢D con先勁
上次100 蚊3對個陣 話d con係月con
之後睇返個日子 仲有1-2個月到期
上網睇返全部都年con扮月con
到期貨先減價

lego當然冇問題啦 又唔會到期 不過聽講d款係舊既 先用到平價拎到批發 不過美容呀 con呀 連咩直髮夾個d 唔係過期就壞

係個到做既員工都唔敢係個到買con

冇戴過con但我真係唔明點解d人咁鍾意係呢d細鋪仔買con 之前yaki wong單野又係 買埋d唔知邊黎嘅con點解唔出去d眼鏡鋪買 起碼有保證好多 仲要con呢d戴落隻眼到 可大可小

之前中過伏 問過佢到底有冇牌 佢就好串話冇牌就唔會入到商場賣野 但叫佢被個註冊編號個D 就串你唔係執法人員 唔比你睇

佢地賣既鞋真定假

呢個就唔知 鞋個邊係人地同佢合租一間店 但d鞋多係舊款 仲要長期冇咩人買